一人一件柒到喊既事

試過朝早返工搭火車果陣好想嘔...記得當時係大圍去緊九龍塘。
一開始其實只係嘔左好少，所以我含住係口度，之後諗住"惡"高個頭，等佢唔好流出黎，然後我諗住飲翻落肚當冇事發生過。
一飲果下，哇屌 難飲到仆街，原先未嘔果D都一次過噴發哂出黎，前面條仔成個頭都係我D嘔吐物 ，附近都好多人中招

我即刻踎左係度，完全唔知點面對呢個世界

好彩個男人冇打鳩我 仲有好心人俾紙巾我

利申：4年前左右發生，100%真人真事

番緊工忍唔住笑啊屌你

原來就係你噴尻我
之後我沖五次涼先至無味

屌

咁都唔屌你 睇黎真毒 支持樓豬恰鳩毒撚

我濕哂

噴泉

令我諗起以前讀書搭車見過，有兩個小學雞拎左兩杯杯面上上層食，落車落樓梯個陣，一剎車，後面個個小學雞將成杯杯面倒左落前面佢個fd個書包到

係𨋢到大聲唱歌之後打開門未收得切聲比人聽到

我試過係𨋢大大聲唱歌，我個時以為架𨋢上緊去，點知。。。突然有人開門。。仆街，原來我無㩒到𨋢

等𨋢上返屋企前有睇CCTV確定無人跟著開始唱歌點知開𨋢門果時我仲唱緊點知有個賓妹笑住走出黎

利申：唱歌極度難聽

真係噴到個頭青青地

好好笑
有乜理由飲返落去

成個噴泉咁?

試過有次行街
掛住望櫥窗入面啲貨品 冇望前面咁行路
冇留意前面原來有個男人企係到睇野
之後我成個身撞咗落去個男人到
連續講咁幾句Sorry即刻走

塔地鐵忍唔住放屁
呠一大聲
之後即刻出左車

原來係你個仆街

食食下飯笑左

係學校門口仆親